聽日十八區開花！

七區集會後立即向附近地區推進！

光復香港 時代革命！

唔敢擋門嘅唔該起碼出黎搭車

【8.5三罷】如果朝早所有人遊車河!!!

好人一生平安

If I told you what happens.
It wont happen